抗疫全靠毒在家中，毒撚們將會成最後生存者

不外出，不交談，不社交，不接觸，不上班
苦練廿年功力，今日終於大派用場

但最終會死喺屋企啲廢老手上

會打J打到精盡人亡

水渠播毒, 直接喺屋企死撚埋
唔做毒撚都可能有一線生機

尋日大埔富亨d毒撚表示不服